想學投資

想學投資 有咩功課要做
100k會唔會只入到好少貨
想一半穩定發展
一半搏下
乜都唔識 求教路

一半2800
一半700

點樣決定呢兩隻？

盈富買恆指成份股，跟貼大市，一定穩定發展

QQ唔使講，股王，大陸乜柒都關佢事，升到發發聲有買貴無買錯，發展前景一流

700 呢排都真係聽唔少

有冇啲由入手要學既野

股災不遠了

感謝提醒